陳伯佢............

你地真係仲有藉口唔出咩？
聽日 目標明確

8.5
全城三罷！
罷工 罷市 罷買！

全城三罷

真係相由心生 圖中果4位老人家都好慈祥一睇就知係好人

銀髮一族 都為我地爭取自由
保護我地年輕一輩
我地係咪應該用行動答謝返佢地？

be water

唔敢擋門嘅唔該起碼出黎搭車

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

靚仔靚女

多謝銀髮族支持

多謝你地

4個都好可愛

見到陳伯呢個對政府充滿控訴既臉孔就覺得一個老人家都唔想放棄 我地都唔應該放棄

四位老人家都好可愛 好慈祥

保護陳伯

多謝你哋肯支持我哋

我地要保護銀髮族
唔可以令佢地失望

訓覺啦
有咩等我地班後生黎